sony 電視netflex 點睇其他其區

要sony 電視安vpn?

Lm

唔係應該router 搞架咩

點攪，我用wifi